我想問呢個係咪Hall雞嘅英文

Hall whore

A hall new whore

呵呵

hall bitch

All whore

同蝦蝦蝦同等級數

hall hey whore